可唔可以唔好再入黎西貢？ 好辛苦呀

兩星期後，確診人數陸續增加

唔使旨意考DSE

唔好自爆住西貢

係先好

冇呀🤪

有fd住西貢，佢話個個週末都係人山人海
早午餐都好難揾到位有時夜晚出黎食飯，見佢5點已經要排長龍等車
我真係唔知應該話香港真係冇地方玩，定係話香港人只係有d文化嘅蝗